[回港爆毒易]支那增69宗新型肺炎確診 河北增46宗本土個案

上去支那班柒頭又要衝返落香港播毒

根本變種一定會傳到全世界, 仲要香港都冇封關, 只係時間問題幾時到港。

同三月美國爆發前夕一樣, 都係話數字上未有咁誇只係因為對比歐洲有delay, 幾星期後就會到佢地。
今次只係調返轉, 外國變種左先, 呢邊未見異常隨時只係個時間問題

睇少啲飛機文

等佢每日46000單先出黎吠

支那變左唔通會第一時間通知你？
你當佢係英國呀？

之前都仲吹到零確診d人唔駛帶mask。但依家又戰時狀態又封關又盛, 已經冚唔住。